泛民既死仆街再話我係熱狗我屌晒你地老母

如題

廢post
請大家善用不推文回覆

P牌狗

廢物熱狗

咁你開真身見我囉咁鬼鼠

泰搏唔係熱狗咩
無所謂啦叫熱狗夠親切

樓咩水呀
以為自己好勁？
不推文回覆

你開嚟睇吓先啦死熱狗

樓主係本民青狗，熱狗泛民兩邊屌

首先本民青就唔係狗，小心用語

另外我連青政都會屌

你咁勁咪起底先囉

石元泰博

日本攝影師，美國回流派代表，著名於建築攝影，其代表作品有《桂離宮》

完

P牌都未斷走黎挑機？

你唔好同我講你係本民青